STL_kontenery zawiera tylko plik tekstowy z opisem teoretycznym i zastosowaniami. Aby sprawdzic dzialanie poszczegolnych kontenerow sprawdz dostepne implementacje na internecie. W przyszlosci zostanie dodane menu z mozliwoscia testowania kontenerow.

STL_string jest to folder z programem poswiecony zasada dzialania klasy string umieszczonej w STL.

